覺唔覺得用pccw既要死全家？？？？？？？？

用pccw既全部屋企都係用華為modem

理應死全家

邊間公司唔係用華為？

咁多負皮

果然連登仔都係大陸狗撐華為

你係5毛狗

想知答案，我都想轉上網公司

我淨係知垃圾pccw嗰1000電話客服好撚on9續約又要加錢又冇其它優惠，想問各位巴打有咩台好介紹

利申：係用pccw，佢係送華為modem。
我一早想換走個modem，但search google keywords，唔見有相關教學。
唯有平時都用收費vpn，唔想時刻被監控，減少被迫的邪惡。
有冇巴打約略教下點換

有時網速慢到嘔

冇得換，你換其他 modem 唔會連到上去，pccw 鎖死咗華為 setting 唔俾你睇佢較咗啲咩

唔想被監控，可以轉用 HKBN 100M，聽聞 100M 可選用 nokia modem，1000M 就得返華為可以用，或者手機用 SMT，然後有咩重要嘢就將電話 (SMT) 網絡訊號 share 返落電腦到用。

SMT = Ericsson
其他電訊 = Huawei

仲有咩台啫，一係HKBN、一係繼續含淚用PCCW，其他台根本不值一提...

sor

我問過 PCCW 裝機師傅攞 modem password，入到去發現個 firmware 根本鎖死哂啲 setting，得啲無關痛癢嘅嘢俾你 set。

Smt 1000m用緊Nokia

本地 HKBN 快過 PCCW
出海 PCCW 快過 HKBN
至於有線和記呢啲就算鳩數

出海速度快、穩？

咁仆街嘅，我仲要係HG8045，d人話係最差嗰隻modem黎，仲話會廢鳩埋vpn。
但我自己用收費vpn，顯示都唔係自己真ip address，係掩飾到。

基本上你用邊間都無得俾你用私伙 modem 啦下話...

依個真係唔知，科技白痴，上黎學野

你 所 提 供 嘅 地 址 ， 可 以 用 到 我 哋 嘅 光 纖 寬 頻 服 務 。 不 過 ， 因 為 網 絡 緣 故 ， 你 暫 時 只 能 選 擇 家 居 寬 頻 100 。

住果度得pccw同hgc

咁多人同佢認真？？？

hkbn上年開始轉晒用Nokia